屌你，前足吹咩手球啊

我地韓國又俾人黑

岩呀 泡狗邊有手

泡狗

狗嚟講 的確係腳

韓狗四隻腳